事實證明, 東莞性都的沒落造就香港本土主義的興起

事實證明, 東莞性都的沒落造就香港本土主義的興起
自從聖上在位後, 不斷打壓東莞
結果香港由反高鐵, 反國教, 到之後佔中, 大家會發現到, 東莞的沒落, 時間上就是剛剛香港本土主義興起
去年更導致了反送中, 二百萬人上街
可能大家覺得只是巧合?
還記得08年嗎? 個個衝住做中国人云云, 這是中国的年代云云. 包括中国或者香港的民族主義到達高峰

當年百萬佳麗下廣東, 大部份去左東莞
每逢六日, 假日, 30萬以上港男去尋找快樂
個個都插到滿足, 成為床上勇武派.
有錢既就快活過人生, 無錢既努力搵錢北上
個個精神, 金錢, 能量, 心思都花上尋歡上, 邊有時間理香港凸手, 局長係邊個?
個個玩到父母是誰都不知道
諗下明天插邊個大波囡囡/點搵錢去玩仲好啦

一切源於, 東莞的沒落, 大家想回到當日的日子?
但在聖上的聖賢統治下, 這是無可能的了

潮文級數

觀點獨特 又不無道理

聽落又好似係

你估個個都雞蟲咩

唉....小弟無𡟇趕上

諗返起一過關就比阿嬸包圍用唔正廣東話問要唔要車，俱往矣

做大爺去消除對日常生活嘅不滿
俾人問有冇返大陸叫雞仲難過答係唔係中國人
建議樓主投稿千萬求一路

咪話，經濟差到咁東莞復活唔係無可能

啲女人無嘢撈可以做咩
又可以吸引返外資

成個東莞以後淨係收美金連外匯都吸引埋

聖上既性格
不容許賣淫亂象在聖上英明統治下出現的
何況而家強国乜都貴, 今日個價位唔同晒啦

只可以話樓主都睇得幾撚通透下

咁係建基於支共勢力未殺到黎香港
依家搞返起東莞性都咪又係班中老坑上去玩

咁又未必，以前盛世真係好正

個個都插到滿足, 成為床上勇武派.

叫雞連帶 興旺 飲食 酒店 交通 零售 甚至 搏彩

形成當年「黃色」經濟圈